新垣結衣（89）我覺得人並不需要那麼多的東西 只要有錢和小小的謎團就夠了

標題來源：

3月23&24日新SP！！
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

擇名

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

偷步！

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

留名

偷步

再搶。。８９８９８９

留名（第一頁）
青春彷彿因我愛Gakki開始

Lm

新POST留名

真POST 留名

留咗三次名

痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜

MACHIKO SENSEI IS COMING 3.0

仲唔比我偷到

屌你老母又開過

898989

你班痴線佬幾秒就爆咗第一頁

Quote返黎真post先

麻煩將厄介放入Binc List

冇人踢波?

擇！

新人
劉明

binc我唔緊要 最緊要正字

#1

binc list已改

異教徒用祠堂留名順便binc

岩牙Ching

明明有3次機會
但我都留唔到係身一頁

負評佬連負三個post會唔會好攰

多謝厄介巴對正字堅持

請投
TOKIO - 宙船 (MBMH)
星野 源 - 恋 (逃恥主題曲)
Angela Aki - 手紙 ～拝啓 十五の君へ (唇上之歌 )

大家可以留意吓其他人嘅 cover

異教徒明顯入咗教

有2個mon緊post

吊，吾巧講5p字拉

係咪我本備忘錄？

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

典牙

有第一戒，不了

結衣出演作品歌曲

短期投票(19/3 2359完)

請支持宙船

その船は今どこに ふらふらと浮かんでいるのか
その船は今どこで ボロボロで进んでいるのか
流されまいと逆らいながら
船は挑み 船は伤み

我係欣賞厄介巴對正字嘅堅持

結衣珍系巧打耳

唔好污染Gakki

究竟點解有三個post？

對正字嘅堅持

咁多位巴打打咩位多
PF

呢句真係反彈返俾你呀

笛笛該

以前雙開，依家踢波多

好耐冇認真分哂位咁打過

爺爺該

點樣

C 冇得揀

有人同巴打你一樣

守C，攻 ＝ 0

SG 射極都唔入嘅sg

而家邊隊波係六弟

今日子9點半超速留名

如果真係要分既話都係4-5 肥仔夠重

一路睇高達 一路留名

結衣玩具隊?

LM

發現厄介binc list有3項野bin

波台here

我可以加入啦啦隊

妓

Binc list日新月異

傳鏟射都fail嘅PG

真心覺得打底(重,唔高) > (唔重,高)

Cls 就黎夠一隊

はい 僭越 ながら

LIHKG - WE ARE GAKKI HUSBAND

用邊個

體重接近三位數/或者可能過咗

This

得我係bb老公囉好冇

我樹巴 唔會犯同一個錯誤 twice

阿寶

新人留名

係唔同既,厄介開過咁多次post 都fail

發現厄介post頭無放歌曲投票link

結衣出演作品歌曲

短期投票(19/3 2359完)

打和啦

thanks

事關結衣愛世人

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!
高中生活同埋GAKKI放埋一齊效果好驚人呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

法國負皮佬好有心機負哂三個post

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
連做梅村光支筆都好令人妒忌呀!!!!!!!!!!!!!!
起碼係考試個時都可以受到梅村光既信賴呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

會唔會係有巴打負皮因爲三個post

我覺得係呢度其中一個
無理由mon得咁實既

原來開左新post

我睇mbmh果陣都係咁叫

這樣做對佢有什麼好處

結衣Post CM 宣傳易

留名先

愛嘅反面，就係恨

會唔會諗多左

白車...........幫我....call

這種既開心又害羞的心痛是甚麼啊 混蛋

我唔明呀我唔想知呀

AGGER
支筆真係好好

我都想有小人攻擊我個心

做乜劇透呀
我唔明呀我唔想知呀

我發覺自己好似欠落幾多十戒數

睇完CB S2E4真係好灰
好似係求婚大作戰既另一個平行時空咁
一個就成功追到女神
一個就為左成全女神同另一個男仔一齊而死[/blue][/size=1]

我睇得出你唔想劇透既決心

屌,終於search 到pro club
search 隊徽係鹿島鹿角就得

有劇透咩
雖然我覺得佢就快忍唔住劇透

抄啦唔著衫

連cb都劇透埋

頂你2次都整唔到

錯色啊 錯啊

仲唔快D睇

不過唔重要架 我諗過先紅色特大

一星期了

我整極都整唔到
testing

好慘

依個先整到
我頂

由84搬返上黎
睇下有冇高手幫忙
你的名字巴打係邊

我一早睇左喇 我係替未睇既人抒發感受咋

波個topic係咪close咗file

d字好細隻好難睇

你的名字巴消失咗好耐

喂阿哥...
點睇呀

科大巴你想點

繼續跪求gif
利伸 電腦廢柴唔識整

佢想自爆，口裏說不

屌 原來重開左89 又要留多次 冇左第一頁

你繼續傾我就繼續

俾一個鐘我

有其他野趕緊Deadline 轉頭幫你

我唔講都見過張圖

成日都想搵人打下波

夜啲得閒啲整俾你
邊集?

冇嘅話就一直跪喺九龍塘結衣cm前面

吼!

已join

又Post

PSN 好似LINK 咗 FB，都係不了

低清垃圾版就有張

我最期待既畫面出現了

你唔覺結衣扮得好cute咩

影張相認明到嘅
即刻整俾你

唔緊要啦
冇人會起人底

怕咩
我psn都係英文名+姓
一search都會搵到Facebook

呢個真

第五集最尾

你唔覺係隻野扮緊結衣乜

你真係風趣

最緊要搵到腳打

開波

口裏說不

開波前跳逃恥會唔會太串

你地打住先
部電視畀兩老佔用

未番到屋企

面對面我冇乜所謂

要整理圖庫 啱啱又搵到幾千張結衣嘅相

可惜我冇fifa

唔知會唔會打2k

冇ps4

其實我兩隻都有

2k我就得

196巴 我淨係清重複嘅圖都睇到眼花 你仲要搞幾千張

lm

2k只有上年有玩
今年仲未

mbmh係對我淡而無味 乜都無做過既青春中學生涯既審判
隔住個moon同我講"嗱 當日你有行多一步 你做唔到長瀨智也都可能係後面暑假溝到女個個男同學黎架"
屌 中學真好

今次搵到個啲佢分咗類
重複我用GOOGLE DRIVE D PLUGIN 清咗一部份，剩低個啲我好多都未清

唔使買，都係咁垃圾

終於搵到

只限日本 係香港中學食到女既通常都係MK仔 好少純愛既例子 起碼我未見過

請益各位，

小弟想學programming，

主因係覺得想要有一技傍身，

就算自己做果份社科摺咗，都有機會轉field，

我試緊Udacity果個intro to computer science，

但想睇吓各位嘅學習經驗，

可唔可以分享吓你哋當初點入手？

你諗住無入File果啲點搞 分完如果有啲咩都唔關事擺邊 一陣整下先

成日玩但冇PS4

電腦玩家

點解有人唔好好咁做 想去做狗
係高登再去連登 腦魔既post你都未睇夠咩
唔好呀 真係唔好呀

唉屌搵唔到自己個名個讀音
垃圾EA

電腦有開心版 成日想買但冇乜朋友玩同埋電腦版好似冇乜人玩

你不如睇埋健三同呀禮

其實我係諗住跟
1 .劇
a. 劇照
b. 宣番
c. 雜誌
d. 花絮
2. 戲
( 同上）
3. 廣告
（同上）
4. 寫真／雜誌（非宣傳）
5. 其他綜藝
6. 未能分類

咁樣，但好大工程，所以而家是撚但放埋搵重複先

諗住minor cs/business

it狗 聽唔少

再睇埋源仔同結衣就會覺得人生仲充滿希望

唔好minor business，cs實有用過business

其實真係好慘

如果係想全職轉做IT 狗又何必呢。。。你教書唔好咩？
如果係玩下／平日寫啲嘢方便下自己嘅話，我又覺得OK嘅

想當年，我主修社科，minor又係社科，依家諗返真係欲哭無淚

轉台轉得好快

new post lm

咁chur

唔好咁睇唔開..
IT狗有名你叫..

我而家好似CPU幾個CORE 做唔同嘢咁

要做35 年處男先有資格得到結衣

唔係全職，而係想要應用啲科技嘢落研究，依家睇好多社科journal甚至conference，都講big data同smart city
完全搭唔到嗲
我呢啲底層如果唔掙扎求存，好快無工開

腥些喊緊

lau ming

我剩係讀垃圾入門版itb都唔明

好悶.....尾個兩三集又慢又冗長
飛住睇.....

如果你主修natural science，真係minor返科cs好過果啲business

可唔可以唔好再踩IT狗

佢地好似係自嘲緊

求入門心得

健三同呀禮佢兩個我一直都唔敢睇
中間D timing錯失野慘野我好驚 因為睇完起碼一晚訓唔好
好影響我心情

源仔同結衣睇左啦

讀IT嘅表示

點樣搵重複嗰啲 用software過濾篩走

好似都好多數要計

你開得mbmh既話應該都接受到求婚

求婚大作戰好睇呀, 記得要睇埋SP

hello world

咁我覺得又可以去學下 咁睇個樣你係想用嚟分析DATA 個啲？

知心IT 狗

我好得閒地用緊眼揾

係資深

GOOGLE DRIVE 有個叫Duplicate File Finder，不過要完全一樣先搵到

冇望到

我聽日都會幫手搞啲，盡量分左類同篩走啲重覆嘅。
同問有咩plug in 幫手過濾

分左類先應該易啲搵？

求結衣保佑我利 ，熱刺輸波

其實個圖庫我之前都叫分過下，但實在太多

學生俾唔到咩資訊你

少咗個

讀緊咩??

所以絕對係唔撚洗睇 無論係講劇定男主
快d睇返推薦嘅劇中和返啦

22號 1002 Honda

熱刺1:0

新手留名

燈

Pro club隊野咩名

係咪有巴打玩fifa？

Gakki Club

search 隊徽鹿島鹿角

等緊人開波

唯一一次月九

Coming

今年冇買fifa先整隊gakki隊

如果pc版2k夠巴打玩既話我即刻買返黎玩

1

屌

?

搵唔到Gakki Club喎

2

咁快

今集孤兒仔

等緊人入場

一路唔敢睇

想問下女主有冇同男主繁殖

有熟肉未？唔想睇生肉

有fifa但無時間玩
寧願睇結衣

最尾三明講預告
應該上神台

要裝unblock youku

係白雪公主啊

老老柒柒，Big data唔係個個都玩到/玩得起
我覺得了解下就夠
唔好為玩而玩

潛陣，轉頭返黎

頂

好正

我覺得,如果唔係全職,只係業餘又想解決日常問題
學好excel夠哂啦
excel根本係神器,識用大部份野都解決到

聽日有小馬宣番

偽毒懸念巴上水未

EXCEL 根本就係DB 嚟

淨係識用黎plot graph

嬲豬梅村光都好撚可愛呀! 好想激嬲下佢之後道歉呀!!!!
啊!!!!!!!!!!!!!
可以紅色就只有個啊字咋!!!!!!!!!!!

入左Gakki Club了

學下啲hot key同formula都ok既
同巴打你社科人唔係用spss?
我覺得spss好垃圾

Lobby等

excel幾乎人人都用,office又必備
普及率極高
而其實真係用到佢好盡既人係少之又少
又其OL肯定下下手動乜春都唔識
大部份人我諗都係用到佢1%既能力到

AGGER
當年fyp用spss

我一直望住結衣既相,無限loop“笛笛該”,把聲都完美,我返到屋企,二話不說,我嘗試扮gakki把聲講嘢,女朋友話返到屋企whatsapp傾,我用錄音功能,大聲用結衣既聲線叫
蕉碌茶,笛笛該
一放手,就send左出去,而我,

仲叫緊笛笛該

excel 好多功能都好好用

spss is shit

剩係VLOOKUP 已經好多人唔識用
利申：唔識用

修記比啲掙扎

Hi sam

Sam

好彩無入

excel 要玩到佢盡首先要練好hotkey同自己設hotkey
盡量唔好用mouse,之後formula係必備,要熟用起碼50樣formula
再多加想像同設計,基本大部份office既野都輕鬆ko
人地做5個鐘既野你5分鐘可以解決
當然再深造佢既vba,做個業餘program已經解決一切

啊啊啊啊啊啊啊,餓之省省省省

我宣佈今晚將會係猁迷痴線佬主場
訓陣先

邊個

返工第一樣就學

Set左cup match, 轉返

出嚟做嘢第一樣學識既function就係vlookup 我成日都要用

係呀係呀

正常文職都識excel
唔算咩特別技能

要有優勢起碼應該要識Macro同VBA?
不過就算係噉都唔可以話識IT

真係想轉行至少要學番幾種programming languages

利申: 9up

星期日晚推得咁慢，成班偽毒出晒街

做it就唔使學excel啦
excel都係for 自己一般同office用者
不過其實好夠,由期解決自己問題
excel仲好用得多

我都唔識VB
重點其實應該係學DESIGN／FLOW／ALGO 個啲，Syntax 真係寫其實都係GOOGLE

係到點名,夜晚又係上水發癲既時間

諗起聽日要返工 有啲傷感

都係google抄架啦

坊間啲excel書有無用？定係靠網上資源？

唔好咁啦 係屋企用電腦追都覺得追唔切

睇唔明你哋講嘅嘢

vlookup呢條formula
識用可以無限伸展,用黎砌大量自動化既sheet,單靠佢可以做好多野
當然要配合好多if

唔好講出嚟啦 起碼等大家覺得IT狗有用啲

唔好提起呢件事,本來hyper緊

Excel 而家最有用都係pivot table
Cleanse 完d data塞落pivot table 將d field喺搬來搬去已經睇到好多pattern做分析

又開個google doc點名囉

我反而冇用pivot table
我覺得個介面好撚麻煩
都係靠自己用formula砌同search

召喚196巴
啲巴打創作系列同我系列 係咪應該整番個file
定唔要 因為另一個dirve有
btw 個網頁版drive好慢 勁想down晒啲圖落黎執好再放上去

好多it狗

唔洗用spss咩你

劇個靚透先
下面係結局

好好用架
同埋勁易學

近年新version 有埋PowerPivot
玩得勁的話, 砌埋dashboard 都得

啊 請無視後面果句 原來係個dirve無同步到

上個星期仲係71
依家已經89

快q到

小馬上之前趕上100

唔好講笑啦
係咪要1日2post先正常

整囉 我個個都係提議下，有咩不足可以改
我而家係裝咗GOOGLE DRIVE， 直接SYNC 落部NB 改，網頁版搬張相都要CONFIRM 勁煩

有人解答咗你個白雪公主呢，偽毒

咁撚快我乜都準備唔到就100
已經係80撚緊要搞咩好

一到星期日晚，諗起聽日係星期一：
我：> > >

就係唔使先大鑊
我做啲社會理論嘅嘢，全qualitative

excel 冇話識唔識,好多人覺得打到下字,整到個表就話識
咁都冇辦法,不過又係既,老細都唔會知你識唔識
佢當你整到個表就識架啦
但excel唔學既亦係永遠唔會識佢既高深用法,用10年都係唔識
vba亦係一種program language,但大部份人都唔知有呢樣野

你唔係話想整圖咩 痴線佬合集

仲有十個POST 俾你

第十六頁

都無時間搵圖
睇黎100個頂樓會同99一樣

返嚟啦？

其實每行都係，老闆唔會知你識唔識，亦無必要知你識唔識，你交到貨就得㗎啦

點轉返聯賽？

幫每位巴打整張專屬圖

轉左

好就好 但應該整唔到

好波

睇完想喊
係走廊戈時都覺得唔對路，點會咁順攤比佢地走，仲以為係黑人死，點知

Coco射入gakki club第一球

你地2個93，95

咁大鑊

不過識左都好既,係蛇王吞pok上有極大優勢

數字只係浮雲

我唔敢想像我直視gakki既眼神會有咩反應

咩白雪公主
咩偽毒

個條走廊一睇就知唔對路, 好有LEON feel

會即死

呢張好cute

請投 TOKIO - 宙船 (MBMH)

結衣出演作品歌曲

短期投票(19/3 2359完)

要pick up啲未接觸過嘅嘢要花好多時間
但時間要擠出嚟有難度
就好似結衣咁就算夾硬擠都擠唔出

佢有D相其實擠到

隔離登而家93
下星期4應該過

今日限定既梅村黨

唔明

J2播緊ALIFE
竹內結子好似李思煙

仆街了 我睇左你地D藍字但係我係未睇的

慶祝活動?

點解而家J2都唔播GAKKI劇
有時播D怪劇都唔播今日子個D

今晚結局，唔知聽朝有無熟肉呢

佢有B架

我愛今日子

20150321mezamashi doyoubi_長崎電影宣傳 av2220601
1216中居正廣的金曜日 av7654095
堂本剛正直286#081008新垣結衣～一日約會 av2747285
新垣結衣、向井理花水木時期宣番 av2141744
Music Station 080718（全場中字）新垣結衣 av2659382
飛翔情報室 藍光特典之 [製作發表會] 新垣結衣 綾野剛 av2292266
20150226 NEWS ZERO_新垣結衣部分 av2152854
櫻井有吉THE夜會20161006 av6629285
161226映像祭《逃跑可恥但有用》av7788754
20150224 中居正廣的有益圖書館Guest：新垣結衣 av2209277
笑笑也無妨 080703 CB宣番 av2754229
Legal High第一季主演二人採訪 av6159046
【落下女】如何追到GAKKI【新垣結衣】 av2882859
閒聊007 12年24小時番宣 gakki嘉賓 av1611018
早稻田大學試映會 av2187889
新垣結衣&大泉洋夫婦的賣萌小劇場十則 av2079520
TWILIGHT佐佐良沙耶 DVD特典之演員訪談 av2423905
160328【改變人生·一分鐘深刻佳話】 岡田表白gakki av4230161
志村動物園 新垣結衣合集（11年/14年） av2048926
綜藝 Matthew's Best Hit UV 2006.6.30 av5661199

新垣結衣 Hello Photo Lovers 淺草篇 2012.10.11 av3344764
新垣結衣 Hello Photo Lovers 天空樹篇 av3343622
新垣結衣 女子旅 in Hawaii｜夏威夷之旅 av6219328
2012.08.26 中文字幕 av5467211
2009.02.28 brunch中文字幕 av4387982
080703_食嫌王決定戰 山下智久×新垣結衣 av5204252
花水木 · 予告宣番 【20100803】 av1554106
100819 秘密嵐 VIP_ROOM 新垣結衣 av958840
110804 VS嵐 Team（新垣結衣、 ） av1361586
120102 阿部寬新垣結衣溝端淳平 鶴瓶60週年新年慶 av2050617
新垣結衣 2012.02.01 今年運氣碰碰看 麒麟之翼宣番 av2983370
亂馬1/2 特典 特別拍攝 av6219293
塔摩利與中居的賞花大會 av2345826
141122 Legal High sp2晨間宣番_堺雅人&新垣結衣 av1769245
LEGAL HIGH SP2 完成披露試寫會_藍光box av2298545
LEGAL HIGH SP2 堺雅人X新垣結衣訪談藍光box av2298517
LEGAL HIGH 2 堺雅人新垣結衣訪談 av1283239
當下了不起的面孔130411 （新垣結衣） av3135533
20130412飛翔情報局宣番中字_高清 av4452130
130330「ALL STAR 感謝祭13」新垣結衣 av6601393
20130412 綜藝新垣結衣 中字_高清 av4515723
20150818 Academy-Night Q 新垣結衣 av2996919
20150904 pittankokan・kan 向井理 新垣結衣 av2934739
2015.08.20 櫻井有吉的危險夜會 av2962072
美食冤大頭 - 新垣結衣「2014.10.30」 av1840711
20150220 新垣結衣NHK--早安都市 av3833195
20150221 嵐 新垣結衣部分 av3833852
2015.10.07 中居之窗 新垣結衣SP av3112616
20151009 hirunandesu! av5639640
151009 番組合輯 av3053139
【150818新聞合輯】「掟上今日子的備忘録」 av2761461
20151003 Drama PON!_Gakki Cut av3034316
【煩請酌情探討】（嘉賓：新垣結衣） av5221322
【字】交給嵐吧90分鐘SP 151010新垣結衣 av3050878
【閒聊007】151005 天海佑希，仲間由紀惠，新垣結衣 av3106509
161105王樣的brunch【新垣結衣 真野惠裡菜】 av7009079
【新垣結衣】【星野源】20160917王樣的brunch av6321406
161011《逃跑可恥但有用》宣番兩則 av6755964
161015王樣的brunch【新垣結衣 星野源】 av6816111
【特別節目】TBS秋劇探班+深度宣番 新垣結衣 藤岡靛 av6436169
161006櫻井有吉夜會之新垣結衣cut av6600437
161008王樣的brunch【新垣結衣 星野源 大谷亮平】 av6641638
《逃跑可恥但有用》161101宣番 av7003552
TBS全明星感謝祭2016秋新垣結衣cut av6661176
恰好鐺鐺20161007新垣結衣cut av6618460
和新垣結衣一起在表參道購物 av7168805
161013 新垣結衣 av6724212
閒聊007 - 2014.10.27 新垣結衣 av1689975
TOKIO 120202—-新垣結衣 av2658175
新垣結衣 堺雅人120417 你當然可以哈哈大笑 av2972477
生田鬥真&新垣結衣&菜菜緒「2011.12.05」 av1853282
新垣結衣 2010.08.23 閒聊007 擴大SP 花水木宣番 av2977585

搵相搵到呢個，仙人巴有無放入B站LIST？

今日子最高

費事搞到啲人集體癡線

依張先啱

對唔住巴打 唔覺意起咗你底

標題: 王的超越

Coco球遠射

你唔好嚇走人啦

兩佬仲睇緊電視
咁夜都唔訓

呢個post好有愛

今日子世界第一

有冇人睇咗岡田新個套sp，如果係bb做女角就perfect池

覺得你想入去傾

看到不得了的東西

我唔想架

我整緊梅村同學既核彈gif

但係你濫用緊

識貨

肛田

岡田

我有好多
放住張40MB結局.gif先

垃圾絲整左個你有冇睇

你有無學SPSS呀？

其實渦輪代表咩

btw 算唔算劇透

個位巴打應該入多d黎

將佢淨化

呢包野真係好好笑

巴打我冇咪
你地有冇開party?

逃恥無人未睇 (應該係)

岩呀 入得黎
1刷逃恥係基本

呢集好笑

乜春嚟

無

講劇透 巴....巴打.jpg 咪仲劇透

點解你個名一日多一個嘖

新post留名

呢集最尾

入得

今日子11點半超速留名

渣ga

俾心機學呀
社會學未來棟樑一定要識用統計工具呀

40mb就已經核彈 我都係收返埋 驚炸死全宇宙
127

Stat

想試下最長可以加到幾多個嘖
心情一日比一日差

好勁

隻手拍怪怪地

你地岩岩開波

我quit左

Jump左？

要來核戰嗎

邊度怪 右手黎架喎ching

偽毒返左黎啦?

等bb治癒下你啦

屌 我教緊spss 原全唔知想點 求救

仲轉緊 轉左成24分鐘先72%

邊個話我讀sociology

完

學完唔記得哂

Prof CR7
有無handout俾我？

犯左低級錯誤

V得好唔自然,扯衡曬咁

Firxxxxxxxalized

我係學生 完全唔識 我research呢個course要test 成份卷唔知佢up乜

至憎stat

Star 商都要

為左我既今日子 我會的

屌

點解要提spas

咩你嘅今日子
我老婆嚟架

火龍巴
spss

咁你係研究緊spss，學緊spss定係教緊spss?

阿叔我讀history 喎

好男人巴睇到邊集?
好想建議句劇透標題啊

咁你果個乜論文呢？

engine 要一個sem

認清事實

淨返兩集都唔知仲要死幾多個

92mb gif 已經較低左畫質 唔炸你地啦

屌 火龍化咗

有d入左有d未入
Thx 196巴

我要讀一個course叫 social research 我覺得好難 仲有個end of term test同 research proposal等緊我

今日子只屬於我一個

我個張得30MB

今集三明預告

第6集
未入GIF

改啦 我訓之後都應該唔得閑入連登一兩日

同懸念巴交流心得

係時事台見到個開班教溝女post

學呢d 本身個人都唔方正常

Fing你嘅毛巾啦

好想用呢句做標題

19 GE

我有一刻想去報

其實呢套係咩出處 我未睇

林巴我記得你3字頭a0㗎喎
唔去報 ?

應援少女?

產生暴擊 造成一萬點傷害

係

FF：條煩膠女咁都死唔去嘅話，其實好大機會救得返
死左個團會散

我係牙朗14年老粉
保頓追到而家

通識唔係讀其他科架咩？社科人讀返社科通識？

靚仔既話企係度都有女啦
毒撚學呢d 仲死得慘

So far 都好似唔見讀哂銀時要讀stat

利申最憎stat

新手前來報到! 請多多指教

無新gif好用
之前啲用到有啲悶

毒男最忌有自信

歡迎

個number好新

牙朗開始收皮了 唉

小弟為左gakki特登走去申請連登AC
會唔會太癲

只期望今年西甲唔好甩碌

唔會
我都係

唔會
呢度d痴線佬癲過你

你問呢度嘅痴線佬？？

cap下新圖囉腥些

依啲小兒科啦

小弟為左gakki特登買左機票下月去代官山露宿一晚然後返嚟香港
會唔會太癲

新人嚟到要抄十戒一篇

好正呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

痴線佬們,幫新人指導既時候到喇

其實我一路都有默默咁追POST
好想加入你地

好啊

最後10分鐘

短期投票(19/3 2359完)

你本來就係癲㗎啦去唔去根本癟影響

你既長澤呢

我以為你講琴日嗰份

火龍化

冇錯,你個癲佬,你地兩個都係

果份乜乜香港社會呀

去拍prof zard門？

mon post左好耐既新手前來報到! 各位痴線佬多多指教

下個月去搵佢

力十冇得輸

歡迎新人

異教徒

多多指教!我都係新黎

負皮佬

Elective有課係contemporary issue

其實係講笑
佢遲啲去美國留學
其實係去搵我

你為左結衣不惜放下尊嚴入住303,就知你係癲佬

咁多人扮新人

仲有鬼新人咩 正皮都下跌緊

點睇我都係新人啦

郭錦洲？

唔好亂咁拋個名出黎啦 嚇親人架

我真係第一次用連登
好多野都唔識

記得睇頭post

記得出街上連登要開data

你又想起我底啊

著多幾條底褲

唔開點上呀
恥笑開始

知道

以前喺啲場合見過面啫

我平時要周圍搵wifi先敢追返post

抱抱日巴打快啲轉黨啦

我半個月燒左5GB

一直都覺得呢個樣好傻

我英國呢邊好多WIFI
掂

我都覺
個傻妹真係好可愛

有心儀的黨派嗎?今日子黨歡迎你!

大英帝國

如果阿叔我細多幾年應該會轉 可惜實栗已經佔左我90%
淨低既先係其他

所以最鍾意梅村同學

今日唔見zard巴貼雞麵嘅 失蹤咗

歐洲真係間間餐廳都有wifi, 好方便

ok，依家即刻去睇

我都係岩岩用，好多規矩唔識唔好屌
追左post好耐終於下定左決心開ac

講完去睇棒球就唔見左人

咁細個已經煮得一手好餸

梅村光黨歡迎你!

記得既可以放係下個post

多謝

扮咩新人

Zard巴琴晚無瞓今朝睇完棒球太攰去咗瞓覺

搭唔到嘴...

未有啊
因為我覺得套套都咁好睇 唔知點揀

原來喺度

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

晏晝成個人唔見左
正路一陣佢會彈返黎
有野想問佢

已經返咗

你幾耐冇瞓過覺

你喺我印象中已經有一個男同一個女既形象

no.1真係no.1
mr children都有十九個投算係咁

屌
學1001巴咁咪得

1001

本人 CR7 極力推介 掟上今日子的備忘錄

24小時都可以出現,會唔會係「少佐」
唔知有無人知我講咩

今日子啦

頭先見到有巴打講咩時事台溝女班，走咗去睇，都幾痴線

邊個
我新黎唔係好認到人

果然 笑到最後既係今日子

摸熱佳 摸熱佳~~~~~

傻左

Love And Peace

深夜食堂教學day2

材料：雞麵、雞蛋
1.滾水落麵
2.等到雞麵稍為散開後，轉細火
3.打隻蛋係啲麵上面
4."琴"蓋煮1分鐘
5.根據忠誠度選擇加上蔥花
6.頌讀結衣主禱文
7.享用

今厄CP 真係好正
利申: 目前必睇已經睇哂

你支壞筆

無俾人狙擊過咪幾好

飲食台

day 1同day2有咩分別?

z巴 nwa35可以插卡係咪手機果種sd卡就得？
求其掉入去自己識讀？
買部player之外仲有咩裝備要買？(除左耳擴
鄉下仔唔識玩，係多d問題

今日google睇左下

碌2下都有lihkg

我off先 結衣唔準我玩咁夜
好波好波

我都off了

我好廢 sor

呢個應該係琴晚腥些問個個
利申：轉唔到結衣煮咁靚

梅村光好可愛

近排做咗叛徒 拉票又拉宙船 明明今日子先係No.1

深夜食堂教學day1

材料：雞麵、蛋2隻、水、生粉
1.先把雞蛋發好，備用
2.把適量生粉和水撈均、備用
2.煲水
3.水滾後放入雞麵
4.用筷子固定雞麵，並倒入生粉水
5.倒入雞蛋
6.見啲蛋差唔多熟咗ok啦(想靚啲可以倒咗啲麵落碗到先)
7.根據忠誠度選擇加上蔥花
8.頌讀結衣主禱文
9.享用

Same

轉黨轉黨

欺騙今日子黨感情

邊個夠膽狙擊prof zard

day1版已成功 下次試day2

打返442好d 搵唔到個定位

宙船係真係好聽嘛

下星期五/六/日再戰？

睇完十八歲既結衣真係返唔到轉頭

唔係啦 大家都好波

近期錯字好嚴重
我係咪中咗fir唔識串毒

我打慣LWLM 左前唔識打

比起一黨獨大 我更想百花齊放

結衣黨

其實左下角次數係Click入gif先計定點
已經唔係成日Post都700幾？

梅村光永遠都歡迎你

係唔係有會員嘖 嘖嘖 同嘖嘖嘖

因為你係一支深夜放麵既壞筆

統一戰線 不搞內部分化

一早我就話撐結衣黨

巴打重未改名? 親

你係撐親垣黨

Love & Peace. Win Win

真知子黨揮手區
舉高隻手 駛乜怕醜

呢個真
自己唔係姐控，特別鍾意MBMH同父女既結衣

呢張我post過3次

同一個人黎

仲記唔記得上星期發生咩事

唔記得

聽日可能見到嘖嘖嘖嘖

你講咩?唔係好明

Btw 終於開始睇LH 庭上面唱歌果part真係好正

原來只係上星期嘅事

忽然覺得 好似俾人呃左好耐咁

姐控
雖然梅村同學都好吸引 但係實栗最高

好似好耐咁

都係插microsd,z5都係罪大應該無縫過度?我無呢部DAP,最多只係要用部DAP format,切記備份
無budget amp等就全部都pass住先

唔好咁講結衣post有愛

舊版留名圖 成10嘅20個Post冇用到

結衣對我嚟講唔係姐控

？

樹巴係唔係有打巴呢度啲圖

記得啦
原來係上星期
喺嗰日成為戰犯

又到一次f5 幾個回覆既狀態

Love and peace

3點前爆post

返哂屋企有wifi就係咁

深夜吹水台又開始

一過十二點就嚟料

佔領Gakki 正式啟動

成日都唔見你嘅

今晚應該會爆
標題建議：

係火箭咁既推post速度底下都係潛水好d

一直都喺度

嘩，我睇到想暈....
第九，第十同十一集拖到爆，又唔想放棄
點解tvb可以買呢套播

點解咁少人like白石

因為係TVB

我開 好耐冇開

未睇

拿火龍巴今次我撐你呀

8字頭 有六個都係厄介開

我有啲眼瞓
深夜吹水台永遠無我份

訓先,交俾你地
我同結衣訓先
聽日朝早見

我都係
深有同感

準時25分瞓覺

叔叔老了
BU啲人成日玩到好夜？

91俾我開係咪都唔過份先

好多偽毒歸位

26分啦喎

深潛一個禮拜 好多野做

12點半大學生既活動先開始

我同侵侵瞓先啦
各位晚安

睇到想

估唔到厄介巴搶開Post搶得咁勁

一齊巴打 就 mid term
應該得撘車先留下名

睇黎結衣黨最中立

又去到92,000個會員

聽日mid term了

已經想潛好多次
中咗結衣post毒

已經完哂

平時唔好亂用 成100mb架

溫書啦

利

啲post俾你開曬啦

Me結衣黨會長

過幾日買返黎玩下先
16gb應該未洗插卡住
8成歌都係320k，自己買d蝶都無拆過
全部上網down

筆巴 你啲gif點cap 我用software cap開唔到啲字幕出黎

watch ball

用gifcam

無野啦 識搞

最後版本
結衣BB 晚安

地底泥如果你睇完逃恥應該會飛左白石佢

睇今日子/飛翔/LH好過啦

gifcam
不過好易cut到好大MB數

核彈研發工具

白石 個角色性格麻麻但我覺得最靚..

睇黎無得開post
深潛溫書

巴打可唔可以畫今日子同厄介

睇緊呢度 好想知畫黎做咩

原來勝負筆想開post

咁多位痴線佬又想發功推爆post

我唔介意開post 好耐冇開

新手想試下開post

應該係法庭唔比影相
記者又要交稿
唯有掃描

百鳩幾GB歌路過
想買Sony部核電站，播到七十幾個鐘去旅行啱晒

我想睇到喊
個劇本真係

有無參考邊張相畫

最後都無講條友出黎做乜

有冇可能推到香港／日本傳媒報道連登結衣post既速度

無墨唔似bb

劣作一幅
遲啲再畫過

額頭粒墨呢

我要粒墨

就快進入新天地
z5插02果然大材小用 開下chrome都倒水
唔係特別收藏/完美主義我一向都建議有買就自己RIP,MP3同埋spotify果類嘅野...
呢度真係多人想RIP碟我又可以做coolie出guilde嘅... 應該都唔會有

唔好同我爭

粒痣

真係好唔掂 我都睇得好辛苦

打慣st

有幾多歌？好撚多hi-res？
以前唔識玩呢d
你知啦，用開電腦對垃圾喇叭同跟機送既耳筒....
依家都係鍾意先搵無損 hi-res咁

幫手執相嘅巴／絲打，我UP 緊上GOOGLE DRIVE 個未處理FOLDER，幫幫手清重覆同搬番去啱嘅FOLDER

個男主角又仆街
搵個水泡，又唔係鐘意人，又吊住人,真係好無人性

早講嘛 我前中後都得

千祈唔好比較

見到 我搞緊原本果啲 好眼訓 訓先 加油

一半以上係碟rip出黎，五千首左右

突然慢左
咁我都訓先

最鍾意頂頭鎚

唔記得覆96你
我唔係打包圖，用肉眼睇邊d有無咁
應該miss好多，你想要咩圖睇下幫唔幫到你

其實幾靚

Ok
我聽日先抄 好累要訓

火龍巴劇透記個深藍
又忍唔住追多咗一陣

咁無嘢 我諗住你有打包我唔使打，我咁聽日打包番 今日整太多，無力啦

頭髮畫得幾好

咁多位早抖
結衣BB 晚安

我返工一日要叉1次，計過個mon開5個鐘到就10%電
e排唔知做咩撚野，成日死機閃紅燈
已經backup左d野做晒心理準備

得好少碟，真係負擔唔起全部買
單單講我依家想要既，買晒都要2、3k

真係爛過戀空

中學點解無女同學同我一齊返屋企

今日子晚安

hi

訓先 聽朝又要扮工 好不安

聽日又要溝過今日子

其實只係得七到八集，夾硬拖長到11集

岩先睇頭3集Mbmh
好好笑

呢套都推介，有得父女七日變比

冇上一日爆2個post 點追

後面笑唔出

86-87唔洗睇

劇情好搞笑
有冇人覺得入面個櫻xx似張敬軒？

劇透?

冇得比 mbmh完暴

唔算掛

睇到最後真係想喊

唔知點解
個feel似

劇透咗bad end好似係

放個結局出黎劇透晒你地

thx 等我有d心理準備

mbmh 當時好似幾收得

都係有女性特徵

小光又好肉緊咁拎住我啦

爛到核爆

不要再說了
讀書果陣太毒，有人主動 仲要係坐隔離位
成日一齊放學 落雨擔同一把遮
搞到好曖昧 我淆底唔敢去馬
後尾grad左，聽到佢班fd講灰左
好似禮係橋到掟紙飛機咁放棄左咁
真係好想同你講對唔住，晒左你年幾既青春
利申 依家仲係a0矮柒毒

好驚下套開父女既話會接受唔到爸爸版結衣

你呢d核彈
我用wifi都1張都load唔到
擺左係到10幾秒都係一隻

有差唔多嘅經歷

唔會，你一定會接受PAPA

我都懷疑自己當年係咪住緊山窿 居然完全唔知有呢套嘢 如果睇左中學可能會唔同左

PAPA先正

我都有過類似經歷

咁你又load到我果張一起回家既
明明我果張仲大

中年阿叔的剖白

咁就下個星期開啦

Papa黨出現了

執執下圖 發覺好多圖放錯file
諗起仲有幾千張真係..執返一個月應該差唔多

平時一個月都係用1-2GB
上左結衣POST 就變左用5-6GB

結論：結衣有效推動經濟

9 日 10.9Gb

終於睇晒

好辛苦

你地d圖太大

所以我只係想同讀緊書既中學雞講
中學既女仔只要係開心就乜都唔會理
唔好怕柒啦屌，只要有1%，你去馬就係100%
中學生涯連你人生10%都無
柒都係柒幾年根本唔算得係咩
但係你一定最開心快樂既時間
時間同汽車唔同 係唔可以向後退
呢個世界無精靈，無人可以用張相就返到去過去
信阿叔你一定唔會後悔

Hkcc 冇wifi

出街/返工途中真係唔敢追post

agger

唉

升中果時有同小學同學同我表白 最後我拒絕左佢

我講野可能真係好老坑
但我真係得廿歲

中學咩都有咁濟 就係冇女

所以我決定用畢生精力追結衣BB
多謝阿叔

表過一次 果陣晚晚食完飯msn到訓教 返學一齊坐火車
我地係好朋友

msn

屌一講msn d 回憶又返哂黎

試過傾到訓著左

UNIQLO做得好, A4 size

不要再說了
完存唔知中學個陣做緊乜

有無人係ICQ年代?

呢個真係好正
肯同你咁樣你都食咗一半

巴打邊到搵

我好鍾意斬斬斬

唉諗返果陣
部機擺係廳，去左沖涼
震我無應，跟住比人炸"樹多村光bb"
比屋企人睇到

小六到初中icq

邊度有

有frd 去開台灣
去兩日都比我見到就叫佢幫我拎

好想要

Where

喔噢

很想要吧.JPG

same
小學玩過下icq
之後沒落左，轉戰msn

新垣結衣蘊藏好多商機
但香港啲商家唔識好好利用

小學無玩過icq
電腦淨係玩巨商

台灣

無晒人？秒回mode發動緊
啊啊啊啊啊啊！！！

小學玩cs1.5 石器龍族
有無龍族同好 神game

不要說了 咁講仲sad

捱唔到新post

我到依家仲係覺得食女依個字好唔尊重女人
係咪太細個

係內心既吶喊
啊啊啊啊啊啊！！！

邊個開新POST？

等埋新post訓

隻腳

放到埋嘴邊都食唔到 仲要比人搶埋果下先慘

試過話屋企人返晒大陸叫我上去玩
但太淆底驚夜返比老母屌
一切都係屋企人既錯

幾時有十六茶新cm

推下みくり先

猁記個防線

我都試過夜晚比佢叫出黎公園 話想傾計 但我都冇去
講緊只係9點鐘

兩隊都唔撚掂

我發現呢到好多死老坑唔講回憶扮細路仔
icq年代既人應該同結衣差唔多大

好彩中學面皮厚
不過易來亦易碎

佢試過著裙上黎我屋企 但我乜都冇做

點會 我同結衣差5年喎

ALL IN 左生活好

ICQ年代既一定大過結衣

利申:我係

其實msn年代既都唔細啦
利申 冇玩icq

點解你地咁多機會

冇party係難玩d
岩岩個陣真係唔識玩
打邊又唔係 中係唔多似

標題建議

玩過幾個月ICQ
ICQ個號碼真係好難記
之後轉左去MSN
利申 永遠17歲

我年代已經係MSN

我開?

試過上個女仔屋企瞓
孤男寡女

無事發生過

鏝個石頭真係唔多掂

睇咗集真田丸返黎又就黎爆post

俾下幾會我

邊個開post?

一個topic試晒班偽毒出黎

部機係廳x2
好驚d對話俾屋企人見到
驚過睇av俾人發現

點解我地咁多機會都唔珍惜
呢d先係真·負能量式回覆
1001阿叔就變返正常
唔想比人見到我咁，快d推爆佢

試過訓係我隔離 然後我都訓左

ok

1002